{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014591",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 마운틴펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 未成年者とペットは入室できません。 追加で人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、その理由による払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常に再予約することができます。 プールは無料で利用でき、子供は必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。 フットサル場は有料でご利用いただけますし、バーベキュー場は別途料金が発生します。 売店及びコンビニの朝食サービスは有料で提供され、常備薬はオフィスに備えられています。 駐車は可能で、様々な活動や観光地が周辺にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "午前11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者とペットは宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者とペットは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超える場合は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は遵守しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用時に起きた毀損や紛失の責任は誰にありますか？",
            "answer": "お客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火方式で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内で直火方式で魚や肉を焼くことは許されません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "娯楽、飲酒、放歌高吟は利用できますか？",
            "answer": "いいえ、娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合は払い戻しできますか？",
            "answer": "はい、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金及び料金表が間違って反映される場合はどうなりますか？",
            "answer": "自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はありますか？",
            "answer": "プールは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "子供はフットサル場を利用できますか？",
            "answer": "はい、子供は保護者と一緒に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場の利用には別途料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "売店やコンビニで朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、売店やコンビニで朝食が有料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "常備薬はどこにありますか？",
            "answer": "常備薬はオフィスに備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にどんな活動や観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な活動や観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 607
    }
}